如果狗鐵咁樣玩，建議搵日平日返工時間遊行

屌佢老味配合警犬丫嘛
大型活動停站丫嘛
號召平日返工時間
早上7點至10點
九龍塘 / 紅磡 / 金鐘遊行
屌你老母睇你點撚樣停

屌真係好on 9
12 點就停

自推10下

push

推

全港大遊行

1:30先開始遊行,12點就唔入去,係咩玩法
係咪即係叫人唔好去
明明有不反對通知書
咁聽日係咪封半條荃灣綫

全港被罷工

推呀！

一話有公眾活動就暫停，如果咁樣玩，大家都可日日去知會警方搞活動，最好仲有 啲冇人出現，等地鐵on99照暫停。

每日有10個地方遊行都係鐵路沿線

大力推